貼mon 貼一問

係淘寶買左幾塊mon貼，抹乾淨痴走曬電話既塵先貼，貼完都會有塵係mon貼底，想問係咪淘寶貨所以咁，有冇ching試過

你痴得唔好姐